係度屌失焦嘅各位入一入黎

我明白大家好關心中左槍嘅手足
同埋驚大家忘記咗最初嘅訴求
大家都開始急 所以會開始屌自己人
但希望大家可以靜心睇完

1. 屯天元嘅手足真係好需要大家
今次元朗鄉黑襲擊呢件事，其實對住屯天元嘅手足影響都好大，唔係話驚，而係真係會有危險
你地有無諗過佢地次次都過海咁出港島奮戰，夜晚到底點返屋企？
可能係坐通宵小巴、的士，或者有Ｄ人會早少少走而坐尾班西鐵，但你有無諗過屯天元咁大，佢地落咗車可能仲要行一大段路先返到屋企？
佢地嘅安危唔通唔緊要咩？所以求吓大家唔好再叫人唔好去元朗
越逃避、越縱容，只會越猖狂，
我求吓大家唔好放棄屯天元。

2. 大家只係需要發洩，絕無忘記最初嘅訴求
好多人或者會覺得何妖單嘢唔係主線，唔應該討論咁多，應該集中焦點。
係！呢樣係絕對無錯，但運動自6.9以黎，政府都無絲毫回應我地嘅訴求
雖然大家表面上無任何氣餒，但其實好多人私底下都好絕望
呢件事算唔上係勝利，但真係可以沖喜吓，振奮士氣。
但咁唔代表大家會鬆懈，
我相信大家唔會忘記最初嘅訴求，亦都唔會忘記721中槍嘅人。

3. 我地嘅資本只有團結 唔好再互屌
我希望大家回憶起雨傘革命嘅教訓，
我地當初點解會失敗？就係互屌開始。
由互屌到割蔗，最後大家心灰意冷、泯然眾人，運動以失敗告吹。
大家記住，我地走到今日可以攻陷立法會，包圍中聯辦，只係憑藉我地嘅團結同勇氣

到最後，我都明好多屌失焦嘅手足係想大家關注當日係港島被槍傷嘅手足
我會盡力幫大家推ｐｏ
求下大家唔好再互屌

推

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

光復香港 時代革命

希望大家都幫手推返開槍單野上熱門
然後727一齊出發

大家唔好要義士白白犧牲呀

新西人表示次次咁撚遠都出去
一齊光復元朗 一齊反恐

第二層都滿足唔到，仲講民主自由？

真係
到時有雙普選都無用
成班黑社會企係票站幫你投票

推

五大訴求，警黑合作，一齊去一齊返

不互屌 不割蓆

希望大家可以團結唔好互屌

重點問題係點做先有人支持。
遊行路線係點? 入村?
點樣先唔會比人利用?鷸蚌相爭，漁人得利，仲要無左光環。
拆人祠堂? 繼水電?

利申: 和理非
入村/好近經過條村，不了
狗實搵人挑釁，好易擦槍走火，不了
傷及無辜，怪人無錯別，最後自己無錯別，不了

不拆祠堂，只求公道

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

老實講 咩拆祠堂 其實真係唔知對方係邊條村 邊個姓
你要做 一陣拆錯仲麻煩

依家重點唔係要置個班鄉黑於死地
而係要示警
彰顯香港人係唔會容忍黑勢力以武力威嚇我地放棄政治訴求
同埋體現我地拒絕黑社會治港既決心

至於比人利用呢一點
要緊記我地要做自己想做嘅野
諗清楚咩係岩
唔好成日猜度點樣比人利用 有咩勢力主導 會唔會中對方計
你永遠唔會知對家諗緊咩 枱底下面計畫緊咩
與其鳩估 不如諗下做咩對場運動有幫助
有就做 無做唔做
唔好作繭自縛

所以就話重點係點樣做(唔係單純講做唔做)，先可以減低不利因素。

兩邊都重要，721上環都要追究班仆街黑狗，推爆佢！

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
香港不應成為黑警天堂
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

千祈唔好互屌。